觀塘有無平月租停車場

觀塘有無咩平嘅停車場爛地露天乜都得

泊街唔洗錢

有，一千露天

觀塘碼頭

係咩位

爛地？

泊緊千五有蓋

巴打有無位置

觀月掃上去半山堆舊屋苑搵下

但我唔知仲有冇位 喺聯合對落你啱唔啱

係私樓位定車場？

市區都仲有千幾蚊咁平

私樓嚟
自己屋苑車場貴 所以租嗰到泊

功樂道月華街都大把位

依啲係咪要搵業主租？

全部都係架喇，落地產鋪問睇下有無

唔該巴打 搵到幾個

碼頭廣場

想問月租幾錢？

Sorry 原來得日泊$125

本身$119 過完年加左價

有時間可以自己入大廈直接問看更知唔知有無業主放租，看更會幫你搭路，事成封番兩舊茶錢俾看更搞掂，好過搵地產搞又要立租約又要俾俑金

推, 有人話聖言上面停車場千一露天月泊,但好似加咗價,都要二千幾